{"as_of": "2019-07-30T21:07:47Z", "created_at": "2019-07-30T21:05:22Z", "locations": [{"name": "Chile", "woeid": 23424782}], "trends": [{"name": "#TEAMCHILExCHV", "promoted_content": null, "query": "%23TEAMCHILExCHV", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23TEAMCHILExCHV"}, {"name": "Renato Poblete", "promoted_content": null, "query": "%22Renato+Poblete%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Renato+Poblete%22"}, {"name": "Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez", "promoted_content": null, "query": "%22Tom%C3%A1s+Gonz%C3%A1lez%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Tom%C3%A1s+Gonz%C3%A1lez%22"}, {"name": "Grande Tom\u00e1s", "promoted_content": null, "query": "%22Grande+Tom%C3%A1s%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Grande+Tom%C3%A1s%22"}, {"name": "#CacoSeRapa", "promoted_content": null, "query": "%23CacoSeRapa", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23CacoSeRapa"}, {"name": "#voleiboldeplaya", "promoted_content": null, "query": "%23voleiboldeplaya", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23voleiboldeplaya"}, {"name": "Medalla de Oro", "promoted_content": null, "query": "%22Medalla+de+Oro%22", "tweet_volume": 18451, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Medalla+de+Oro%22"}, {"name": "#siempreintrusos", "promoted_content": null, "query": "%23siempreintrusos", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23siempreintrusos"}, {"name": "Cisarro", "promoted_content": null, "query": "Cisarro", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Cisarro"}, {"name": "Mirna", "promoted_content": null, "query": "Mirna", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Mirna"}, {"name": "Jaime Vera", "promoted_content": null, "query": "%22Jaime+Vera%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jaime+Vera%22"}, {"name": "Alberto Hurtado", "promoted_content": null, "query": "%22Alberto+Hurtado%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Alberto+Hurtado%22"}, {"name": "#DiaInternacionaldelaAmistad", "promoted_content": null, "query": "%23DiaInternacionaldelaAmistad", "tweet_volume": 72134, "url": "http://twitter.com/search?q=%23DiaInternacionaldelaAmistad"}, {"name": "Micco", "promoted_content": null, "query": "Micco", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Micco"}, {"name": "Keylor", "promoted_content": null, "query": "Keylor", "tweet_volume": 16712, "url": "http://twitter.com/search?q=Keylor"}, {"name": "Iglesia Cat\u00f3lica", "promoted_content": null, "query": "%22Iglesia+Cat%C3%B3lica%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Iglesia+Cat%C3%B3lica%22"}, {"name": "Hogar de Cristo", "promoted_content": null, "query": "%22Hogar+de+Cristo%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Hogar+de+Cristo%22"}, {"name": "Fe\u00f1a", "promoted_content": null, "query": "Fe%C3%B1a", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Fe%C3%B1a"}, {"name": "federaci\u00f3n", "promoted_content": null, "query": "federaci%C3%B3n", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=federaci%C3%B3n"}, {"name": "Peaky Blinders", "promoted_content": null, "query": "%22Peaky+Blinders%22", "tweet_volume": 18866, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Peaky+Blinders%22"}, {"name": "Rocio", "promoted_content": null, "query": "Rocio", "tweet_volume": 11663, "url": "http://twitter.com/search?q=Rocio"}, {"name": "Keane", "promoted_content": null, "query": "Keane", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=Keane"}, {"name": "seremi de salud", "promoted_content": null, "query": "%22seremi+de+salud%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22seremi+de+salud%22"}, {"name": "Jos\u00e9 Pi\u00f1era", "promoted_content": null, "query": "%22Jos%C3%A9+Pi%C3%B1era%22", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%22Jos%C3%A9+Pi%C3%B1era%22"}, {"name": "#FutbolxESPN", "promoted_content": null, "query": "%23FutbolxESPN", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23FutbolxESPN"}, {"name": "#LosTenores", "promoted_content": null, "query": "%23LosTenores", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23LosTenores"}, {"name": "#Extensi\u00f3nL2", "promoted_content": null, "query": "%23Extensi%C3%B3nL2", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23Extensi%C3%B3nL2"}, {"name": "#B\u00fcy\u00fckBirA\u015fk", "promoted_content": null, "query": "%23B%C3%BCy%C3%BCkBirA%C5%9Fk", "tweet_volume": 131175, "url": "http://twitter.com/search?q=%23B%C3%BCy%C3%BCkBirA%C5%9Fk"}, {"name": "#TrataDePersonas", "promoted_content": null, "query": "%23TrataDePersonas", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23TrataDePersonas"}, {"name": "#medalladeoro", "promoted_content": null, "query": "%23medalladeoro", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23medalladeoro"}, {"name": "#CooperativaConversa", "promoted_content": null, "query": "%23CooperativaConversa", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23CooperativaConversa"}, {"name": "#AbrazoDeGolcdf", "promoted_content": null, "query": "%23AbrazoDeGolcdf", "tweet_volume": null, "url": "http://twitter.com/search?q=%23AbrazoDeGolcdf"}, {"name": "#PasapalabraCHV", "promoted_content": null, "query": "%23PasapalabraCHV", "tweet_volume": 10236, "url": "http://twitter.com/search?q=%23PasapalabraCHV"}]}
